[A/I] Fate/Grand Order JP [777] 執好野去CAMP未

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

抽左400石先寶1伊莉雅

屌嚇親

個卡背咁特別

殺生院寶3先1隻布姐

記住開聲打活動

FHA合作穩了

有講八百比丘尼

成功卿召喚

on99999999

又降臨

一生盡是成功 (dragonforce426): 大家唔好咁驚
一生盡是成功 (dragonforce426): 邊有咁易中
一生盡是成功 (dragonforce426): 484

之後中左

咩卡寶具?

5星水著尼古絲勁？

差隻伊莉亞

藍AOE

縮沙

布姐bo4 伊bo1 殺生院bo1

入黎燈燈我唔該

又太易玩了...

加 icon 可唔可以3T?

新卡背 正

我覺得抽卡好冇22

石破天驚LOVELOVE劍

痴線老子甚麼鬼都怕
死魂曲

又一張

真係死魂曲,正呀

殺生院有即死

打完先即死？

項羽開未來預測話要靠牙魚先解決到既特異點

多字到

童謠寶5

一入場就黎cls

仲係度

坐等台主的劇情雞精

西哥寶解

1技咁多字

招一技好長 唔想睇

cls 伊莉雅真.大up

強盜廚等report

mooncancer 獨特待遇：專用卡背

一生只愛成功卿

吉娜可: 強烈抗議

60石10符
1四星禮1三星禮
很明顯已被營運制裁

02好淫

屌你啦

唉 4單 18張清少 2隻伊莉雅 0 5星

殺生院LILY係發生咩事

你又寶5了

屌你個閪又歪

25符bo2 布姐，3張5星活動禮

安徒生改模

20抽得兩張3星農具

寶1布
寶2伊
寶1妖尼姑
結束回合

楊貴妃禮裝張圖好正

隻野要咩素材 駛唔駛蛋同武肺

3隻幼幼

唔會係靈基2下話

三張女人禮都有 收工

90石10符1個布姐1個伊利亞
等二池睇睇先

150粒石
22fufu
得寶2 illya

唔係
佢02係sm服

FBI CAMP

今個週年送既所有野就係晒呢到

唔係，靈基2係sm女王，4係人魚

會唔會好似bb咁 最後出幼幼0衣

八婆靈基要新料？
咁耐都未有技資料ge

哇屌殺生跟即死係咩玩法床上用

隻手好怪

同你差唔多

差一隻伊莉亞未來

唔會係靈衣掛

等單pick illya再抽

短左一大截

打後先即死睇清楚d

終於中到希姐同殺生院喇

靚到
可惜係綠寶

我800比丘尼

抽左3pack半先齊 而家剩8pack等阿比

mooncaner淨係食棋就夠升盡

等下個pool算

加個減氣

快抽

沖田就自殺

等多7日先allin
信有pool2

咁一定有pool2

係WOR

等二池算
一池真係冇乜興趣

Pool2應該阿比 巴 同紫式部架啦

泳殺生丸目測回得起

今次有冇偷懶？

25符270石 bo4布姐only

等田中姐姐著泳裝

我已fc

大公我dllm

幾時請燒肉

好過無啦
利申抽唔到

好靚

@失敗卿
搞掂了

葉daddy!!!!!!

又俾番10符佢

起碼有傷害先
之前打龍都唔夠武藏大力真係on99

但MC無乜機會落場

宜家勁呀

40抽齊晒三隻

社長畫嘅野關叶Q事

哇

個卡背型到
金卡都閃？？
個效果邪惡到呢

第一單體你敢屌!?

咁多伊莉雅仲唔心足

好似係 口快嗌錯

戀愛了

件新魔術禮比quick性能用 好撚堅

同你差唔多不過殺生院bo0

罪大佬

橙收手啦

用卷抽呆毛,wtf?

都係拎黎J既啫，唔驚

bo3殺生院都唔中5星農

點跟...

係咁中禮裝
人就冇隻
金卡就歪

同布姐靈4一對架

不得了

你幫我搵個新團友返黎

開始又追唔切post la，忙住J伊莉雅

幾多pack

屌 又放閃

牙敗

gg仔

失敗

FGO燈神不敗神話

失敗召喚

講完又出

我好想咸

燈神不敗神話

神是無法擊落的

兩公婆好正

救命

搵失敗搞搞佢

聞者心酸

2pack bo1

1000石
寶1 尼姑
寶2 伊莉亞
寶7 布姐

真係又關外神事
但可唔可以開幕唔好強逼我扣san

屌你

有冇MC轉殺生院MC卡背既片
好型 想J多次

有成功冇窮人

無敗燈神

哭撚左

誰明白我憤怒

開得2關點刷得落手

大佬

點解會歪出孔明同月神?

殺生丸忍唔住了

呢個可唔可以出靈衣

燈神今日燈左幾多個

好地地叫人中未好

本日暫時戰績:2勝0敗

240石左右

殺生院靈3寶具。

唔止

頂！
白貞出嚟托柒呀！

虞美人綠寶單體

香子好似係lancer?

個pool開左1個鐘都冇喎

但02好淫...

仲未有阿比立繪睇

咁你都幾好彩

開台抽未
有失敗無人會唔中

抽完

殺生院力水點仲追唔追好

新手應該抽騎文西定殺生院？

廢game

術呆

收到風冇力 要疊特效

刷左術傻

咁收手了，bo4布姐就算

開台嘅唔係得2個咩

田中已經寶5左
都係時候cosplay

文西。

但買個 亦齊SUPPORT AC 重要D

西哥個笑容

我食晒佢氣流

真實畫面?

好撚淫

70lv咋wo

禮裝

要等布姐單pick
想死

殺生院都咁
都幾肯定遲下KAZURA都會係MC

布姐把刀係咪用黎切結婚蛋糕

係

想過下手癮咁解
本身玩緊台版，但係術傻太正先刷左個黎玩

唔抽佢老公 要怪就怪隻尼姑

楊貴妃嗰張好撚正

大失敗熊

好難忍

屌你老母家下貞子定死魂曲

唔想轉an課 可以搵邊間買itune卡

MIKON

g持

彩圈黎 嘔血

我好似見到DIO咁

啊，是武內啊，好久不見了，好懷念喔，請問有什麼事呢？嗯？問我工作進度？我不是都在電子郵件都回復了嗎？武內，是不是工作發生什麼事？沒有啊，只是單純確認工作進度？討厭，如果你不是我最好的朋友，我還以為你是一年沒看到我，故意找理由打電話給我呢嘻嘻嘻，等下啦，虛淵不要這樣，人家正在和武內講電話啦，抱歉喔，武內，虛淵好像覺得寂寞了，我們哪天再一起好好聊聊吧，掰掰囉，能夠聽到你的聲音，我真的很高興呀？我會不會寄今年的泳裝照給武內？笨蛋，不是你自己說我泳裝只能給你看--

我歪咗隻拉二出嚟
之後狂歪咗呀塔

我發覺登錄黨既人特別歐
反正每日勤力清體就好非
有冇人同我一樣諗法

300石開完圖鑑
等pool2 All in

我歪大公呀

今次全部都畫得好淫

巴

自己非唔好拉人落水

而家有c呆咪算好
仲送多個強化任比你解

歐久必非

見到巴就知要留力pool 2

留番D符抽巴

好撚嬲呀 60石就中
自己3pack先有

我登入黨但都好非

我幾時先有得歐

留力pool2阿比

差隻伊莉亞撈唔到

有燈無非

體都唔清？

個srb有咩用??

留力巴同比

巴好靚
相反紫真係唔岩口味

原本諗住丟10張呼符落去喂狗 我隻阿比molamola

紫式部正到仆街

jedi咁款
紫成個look都好有問題，神妻都係咁話

可以去抽泳裝了

雷太痴Q左線

個FEEL好似中女著內衣

巴
想瘋狂聞佢個臭格甩底
再瘋狂揉搓佢對白滑大奶

我登入都斷,但都非

收皮啦

西哥話d夏季衫都係紫色bba整

伊莉亞係咪連發唔到?

鄭若驊

等pick埋布姐就pool2 見

....
今年玩林中小屋??????????

可摸耳掛番csor比非洲酋長用

點解伊利亞pick先

件衫加個頭飾
阿比準備Bo5

今日無布姐pick 我都已經寶4咗

屌你講完返唔到轉頭

Strong hold阿比
Illya / 妮姑lily都唔會動搖到我

抽左幾多

Strong hold

宜家係雙PICK

2隻4星寶一收手,抽埋pool2式部同巴就搞掂

只想要布

我指雙pick完pick咗伊利亞先

原來個個改泳裝靈基都係搵BBA呢個設定仲係度???

25符+ 270石 活動禮阻住晒

比你抽晒啦

黃左
你咁賞面就100埋你啦

.Gun

我記得茨木好似係BB變比佢架喎

850日

7點開下一節

好rich

伊莉亞靈3件透明外套加左仲淫過唔加
好驚FBI上門

有錢到

尋日張英文圖話布姐係劍職
即係錯?

睇落係9估 但撞啱殺生院mc

歪咗隻刑部姬
歪埋隻對不起

阿比同伊莉亞分開兩池
錢包出晒水
年年都抽兩池
但今次好有不詳預感
抽幼芬奇又唔出 冇錢啦

老江湖

我只可以講 唔好畀你人生充滿遺憾

無野嘅 今年唔得咪交俾下年嘅自己 下年唔得先出事姐

單身狗斬

無課表示，pool2點算

走去曬懶貓俾佢ban咗 我無悔

正契弟，我block柒你都無悔

人地30pack會俾你曬到

其實唔會 不過見人講起 無睇唔俾曬

姐係阿比仲有機會4星

伊莉亞又3t Q放又3t黃金率

阿比係5星啦 其他兩隻都唔似會出5星

為fgo破處

安慰裝

抽晒

應該唔會...掛...

咁牙巴劍職/ 特殊職有望

伊莉雅應該輕鬆3t

阿塔被完美取代？

始終覺得阿比先係5星

留力pool2算

我覺得會係Assassin

以佢打FPS嘅風格,做ASS唔出奇

好似...沖唔到....差10np....

唔夠料 要打邊關

雙刀=近戰=archer

現家都無圖出 應該劇情最後部份先出
5星走唔甩啦

差殺生院夜喲再追

又整低個np率?

2.5.2

原來已經第777個post

pick up果隻返而一張都抽唔到

有得換wo 活動

5抽中左

要04衫

屌冇術餅呀

星間都市南部

燈神

神果然係神

覺唔覺明明泳裝pool 伊莉亞著咁撚多衫

我

第幾個燈到寶6

每個pool都救眾生

神真係神

滿破到楊貴妃禮裝 勁開心 pool 2 可以pass鳥

累積裸跑次數:3

很容易證明

唔知乜職階好=Archer

勁到

更新

失敗兄ho ball

人地有干爹

"我根本就唔燈"先係KEY

邊個再敢懷疑失敗既燈力

直播毒瘤

呢句本身就係燈

@考古

係咪又有新圖

我根本唔燈,無咁易中,佢一定唔中
仲有無其他咒語

但2隻4星得BO2

太多圖了

裸跑兩隻字一出

我很嬲

神諭

佢透過不停燈自己去增強燈力 永動機

所以殺生院玩到3t?

伊得3 布2

cls

笑死

好想抽埋伊
但後邊又有阿比

而家就allin會出事

點解食唔到氣流
一百八十抽得兩伊兩布
0石了

因為對面抽曬了

觀念錯曬 應該係人地食你抽剩 而唔係你抽人地食剩

你跟錯左歐洲人尾

年年都出事 決定忍手一星期

佢個靈4係咪應該要同原版調返轉

想bo5妖尼姑但又想抽阿比

依度一定建議你both 唔洗問

最新果隻5星勁唔勁

紫式部4星
下半場有得揀佢助戰

同埋係R職

pool2又要下年見
唔想課畀葉狗

要返去刷料

紫式部個寶具好嘔心

活動禮都唔撚出
勁

失敗我應該9月頭開live一單抽阿比 你幾時得閒 講定先 俾機會你破燈

nani

1技確率封寶+減防
2技減弱體+封技+減藍卡耐性
3技每turn+np同星

睇落廢到笑

哇個寶具咁嘅樣

紫式部？

同埋np率好殘
單cicon上buff寶具+綠卡爆擊打得30np都冇

都係紫式部？

yes

友抽連活動禮都冇張dllm

尼姑d技多細字到好似玩眼力遊戲咁

一見到就唔想睇

廢技

義妹+c呆

9%

單體？睇落好廢。。

wa

哇！！！！！！！！bo5了

而家有歌張活動禮，難抽

靠失敗了

魚gay死左了

咁少

想book定牙敗下星期抽阿比

真祖 死

屌點解隻閪手忍唔到
而家想all in阿比已經一石都無

已棄gbf

我都想
希望1500石解決到

+1

準備定pancake +阿比senko錶 +熊仔做祭品
求失敗燈我啊啊啊

想問下今次活動係咪冇槍狐 勁耐冇得抽

希望大家尊重下前輩

加油喔

Clsfbi is watching me

無
復刻過唔知佢會點樣出

我想知她18歲未

bo5準備

3個Look
仲唔係5星
等下星期All in

我bo1就夠了 失敗救我

當我有講過 FBI is nothing

失敗我地識左咁耐 呢水我重傷 救下我得唔得先

走啦
呢到唔歡迎GBF狗

哇阿比張圖痴撚線架喎

仲諗住課單抽殺生院 見到abigail即刻收手

外星人唔受地球法律限制

abi都係外星人

本來套衫仲淫

比個紫色卡背嚇親 以為有6星

抽爆阿比

有冇武藏抽

個泳裝士朗靈衣黎？

kono Dio da

係咪下星期一阿比pool?

係,不嬲係一個禮拜後

想扑暈自己 七日點忍

閪貓縮開隻手

死第三次

牙比要抽了

我知錯...

我決定
睇人直播要收錢了

多多都比

報個價來好wo

燈我未

咁佢係千人斬雞

蛇頭幾時帶我去歐洲

想放咗對耳機同player追阿比bo5了

真圖黎?

果然係因為佢可以任死先要佢去

睇黎因為幕間件事，比人bam左唔比佢Rayshoft

真

肥婆果張正禮好似仲難抽過妖尼姑

筆數包唔包埋裸跑

個個都搵牙敗抽五星
我就搵牙敗抽四星破燈

一個11抽 齊晒 1pool

俾嗰銀行ac黎

好正

??????

鎖匙窿本體?

25%有無機衝到

巴招技個副作用係咪捱夜咁解

嘩屌你個開頭我係咪玩緊流行之神

唔成功你比返錢？

不成功不收費

賣保險

lm

燈神今日係咪未輸過

iphone twitch開live係用咩app

一年前開始都未輸過了

我用omlet arcade

omlet

thanks

想請燈神抽隻阿比了

第三節又要等 打肥俾漁gay算

痛死

成功卿

下個pool我為你課1pack

幫你破燈 點睇

佢咁講姐係實有

一年啦 佢已經係FGO燈神

仲有無人開台

mobcrush

想抽巴

有啲不適感

隻蜘蛛好cute

煤炭屎鬼

巴太太個寶具望落廢到嘔

你咁講完可愛度爆登

準備緊課金開台抽術呆同泳裝

睇住個fd中mc心諗點解無轉卡面
大象神

慘

召喚左失敗卿未

會喊出嚟

好撚慘但我笑咗

希望各位手足唔好忘記重用緊Q卡系統既垃圾(我)

放左係all

我都無人權

跟nobu一樣

屌 細伽摩先食到伊莉雅個BUFF

巴個夜更かし係咩debuff黎

召喚緊
等埋佢先開

好似話酒吞食唔到但茨木食到

茨木小朋友組無誤

文西都得

咁保羅童謠都得

食到BUFF就係小朋友王國成員

見到有人話繪理世14歲唔應該計細路

細路=幼女 佢少女

唔知羞

細路至少都要小學生年齡 繪理世初中年齡 唔合格

安徒生食唔食到小朋友BUFF

個開場安已不

好晒,成個mon白左

好耐冇見佢出茨木圖

不過就係隻幼幼 咪囂張

切結婚蛋糕

L/R兩隻都可以變蘿莉

KONO DIO DA

啱啱發現 巴寶具果個仲算唔算vr 佢見到現實嘅敵人應該算係ar?

偷偷地修正咗個窿

抹乾淨

bo5哥

樓上兩個

矛錢

除咗abi未有料之外好似都係得布姐吸引啲咁

未抽到布姐，都係唔好鬥氣等單pick

有event點解抽通常pool

活動pool可以歪常駐

得3hit

因為event pool會歪

上面有埋片喎

set咗靈3殺生院 但係朋友睇support係靈2黎
係bug

唔好咁,我明佢歪既感受

過左數成粒鐘都仲未有個序號
520搞咩

巴同前輩都好正

紫式部咁廢點抽呀

阿比!! my wifi

走數了

但係好正好大波

朋友set左隨機？

From B站

「想知道为什么项羽没去吗
提示
1杀生院在搞事情
2项羽会未来视
3项羽是CV（山寺宏一）」

廢都要抽寶一

淘寶d itunes card都下曬架 ....520

呢排都等好耐 上禮拜課等左廿分鐘先有

冇啊 睇黎係遇倒bug

呢堆野

係咪深之都嗰間？
上網買煩唔煩
Ios 成日都要出去買

見520淘寶嗰堆700有成交就唔敢買

仲諗陣間住課呢間

我set咗按我設定反映
有啲fd見靈2有啲見靈3 佢地都冇set random

520 / igamebuy一到多game有野抽既日子成日都唔夠貨
上次Wtsapp追完等咗5個鐘先有code

唔知
可能我買電子卡係耐啲掛
慳番幾廿蚊都係慳啦

igamebuy啱啱5分鐘就有code

我填滿左

你地平時喺邊間買？我係搵日本fd買所以都幾貴

牙比泳裝過唔過到apple

本身個阿比都過到

幾驚係大笨象 咁樣轉卡背又幾特別

抽下抽下就1000石，布姐先得寶3
真係追親4星都無好結果

葉狗又贏

仲追 做咩唔等布姐pick先追

仲要殺生院上左4，食屎狗
可唔可以一隻殺生院換2隻布姐呀

4pack寶0，過幾日再抽了

單pick 4星幾%

賦予〔熬夜〕狀態
「在3回合後對自身賦予暈眩狀態(1回合)【副作用】的狀態」<視為強化>【副作用】

.gun

收皮了
聽日先有個CODE
樊少皇.JPG

諗住bo5埋布姐無啦啦出隻狂蘭俾我

igamebuy 都接近700

抽完pool2未死先返轉頭抽

same

買左5萬YEN CODE
平均680一PACK

貴咗咁多 早一星期先640定650

我追5星 其他人追4星 個起跑線都唔一樣

an就咁課都唔平啦 成668一pack

你地邊間買 有無link

我唔知點搞先可以搞番去收美金
之前收YEN我睇番STATEMENT先知仆街大貓收我七百幾一PACK
即刻唔再用信用卡直接俾

做乜撚

將課金嗰個google AC地區轉返去香港就變usd

等聽日攞到個CODE入完再試
費事搞到用唔到
佢話電子CODE要十五分鐘內入到

唉 岩岩好抽哂我1000石先出隻妖尼姑 POOL2玩完

精一杯

巴係邊關試用定解包黎

布姐同illya都卡咗bo4

解包啦

讀心到

多數試用
啲鬼佬skip到見有得用就拍片狗冲upload上youtube

都講左伊莉雅大up

但狗衝完都係沒阿比試用

唔係妖尼姑卡寶4咪得

你地itunes卡喺邊間買

我仲慢慢玩緊
起碼下星期後半先出，不過我覺得似活動boss多啲（外父顯現）
打完先pool 2

我igamebuy,10000羊連轉數快手續費687HKD

BO2但無錢升技

我頭先係布姐大up

我係兩隻4星都大up 唔想佢正常個陣就正常發揮

我1000石 寶7布姐 寶2伊莉雅

做敵人都可以估下咩技
依家咩都唔知心癢癢

我wtsapp買 fps過完數就等code
買左好多次了

諗住一炮過買得多平得多
點知話未有咁快有CODE，仲話好大機會要聽日先有

求fd 做add fd 任
個fd list 空嘅
384,914,883

應該升邊技先

英文=本po見到阿比嘅反應

呢個角度睇正呀

我寶5殺生院 同 布姐係訓醒唔見左
比人del左
我課左8 pack
send左去客服有冇回唔回復到
specify左課左8 pack

好似仲有一個鍾打錢

發夢bo5左定真係bo5左

咩叫俾人del左
搵返ac直接去google教學啦
係度問長問短只會搞更加耐

真係發夢?

有人用佢手機DEL角?

我夠成日發夢秘出左

隻game除左backup上cloud再restore之外做路到一個ac幾個地方入
你諗下有無其他spare機可以拎到個backup先

開個圖鑑睇睇
寶5咗都記錄wo

佢開我電話開game del新角

佢係訓果陣開game del

yes....

佢開我部機

日ser唔會幫你復原
建議你打鳩幫你del個人

做乜咁慘,俾人搶電話?

有人開到你手機定比人HACK左

叫佢賠返

訓著左...

無架啦 之前膠神唔小心賣左絆禮都無 係官方全服改無得賣果陣先俾番佢 角色一定無

屌佢啊?
牙巴招藍魔放30%+集星得 1 turn,
布倫希爾特招藍紅魔放30%有 3 turn, 仲可以開埋比同場嘅愛人?

公平乜?

條仆街話我叫佢交租都係想課水著，跟住就del

同佢絕交?

邊個del

慘 應該冇辦法架啦 只可以下次小心啲

同屋住租霸親戚

FOLLOW開果個大波妹伊織いお原來都有玩FGO

趕佢出街啦

部電話有冇佢指紋呀

報個警睇下有入唔入到罪

毒撚界社交game

得呢pair人我係會支持
其他全部可以ntr

你ON9 比人入到自己電話

要録佢音承認del左

我send左去客服d人，家陣等一等定係逼佢嘔返d錢出黎自己再課

咪咁 佢已經好慘

龍馬同阿龍小姐都好正

why not both

趕走佢

你部電話有冇佢指紋? 呢家靜靜雞錄音/拍片等佢親口認 有搞過你個帳先

日ser唔會幫你復原
建議録音陰佢認再報狗等佢賠

聽聞可以告刑毀, ching你係香港?

@台主
我用開我個日GOOGLE AC更新FGO
轉左區會唔會影響到呢個

佢幾歲

客服一定唔會理你先 你同佢講 唔俾錢俾到抽番同原本嘅一樣就法庭見

chok佢認咗有搞你部電話先 太早講定有幾嚴重佢可能賴皮唔認
或者大佢你錄咗音

唔會
但你如果有google play point
轉區之後好似會用路返落日fgo

我好似有好多GOOGLE POINT
用晒佢先

事實係
一係就膽搞大件事報狗

呢個都可以
不過我覺得龍馬係家族愛多啲

呢樣我真係唔肯定

好似會清晒
轉之前小心啲

好耐冇用AN機課金
而加課一PACK 幾多USD

超人熊月神

85.54
啱啱又禁左5下

有三千分
換晒做PLAY餘額，三千五百羊，課左41石
中左尼姑

同52Xgame 買itune 差唔多價, 都係用an機課算

咁大仇口Del寶5

如果有人DEL左我牙狐我實當場打撚死佢

課8pack都敢DEL
我真係會鍊撚死佢

仲要識del即係明白個價值啦

通常呢d人都係會賴死唔賠

牙敗喺度嗎

牙熊 布姊 龍馬

至少比返20pack既錢黎

否則報警

果度成6000蚊！

點擔條你8pack搞得返掂

保

我估事主係家中細個既後輩

比個大人del game

FGO咁多PAIR最鍾意龍馬同阿龍小姐呢PAIR 佢地嘅交流方式好正

下星期先再抽

DEL GAME可以問DW拎番 DEL角唔得

Del 角

有無仇報

佢痴巴打屋企住 實大把方法啦

漏咗
不過佢哋平時都係搞笑多
正經場合先有閃放

無得救
DEL角不嬲係最殘忍手段

bo5用左幾多pack?叫佢全部賠返 呢啲自己del既行為我覺得營運唔會救
好似成日有個啲親戚細路去人地屋企整爛人啲高達 手辦之類 都係得兩條路
局食同索償

比條女del都話可以分手 依家租霸點搞

泳裝武藏 會唔會再出

沖太同NOBU呢PAIR

諗起神抄

根據來自《神魔之塔》官方提供的最新消息，
營運團隊目前已收到該男學生的求助信件，
官方正在確認其身份真偽，一旦確認完成，
官方表示將盡力協助該名學生回復遊戲帳戶內的卡片資料。

咁撚大獲

我見到呢d case ，好痛心！

上埋新聞 madhead先出手啫

而且日本營運多數都唔保海外架啦

巴打住香港定外國?

認真
叫佢賠到有返晒為止好合理

和好咪得

佢仲要識del最新既角，唔del埋以前果d
證明佢都識隻驚

呢啲情況一定咪心軟

私鳥

收番錢之後換鎖趕佢走

岩 寄人籬下仲咁串 瞓街啦準備

劇透相關

同比人DUM左啲模型FIGURE有咩分別
開佢波啦

咩親戚惡到可以反客為主

叫佢交租唔肯交重要做d 咁既野
佢補唔補番d 錢同租都好都應該踢佢走

宇宙凜個藍放可唔可以改到唔MISS

無錯

裝新個張刻印

你牙巴有c呆

係喎仲有D咁嘅野

bb樽.jpg

呢個情況一定迫佢嘔翻曬d錢出黎
再趕佢出門口
on撚柒鳩寄人籬下仲咁撚串
唔知自己咩定位?

再10抽都係冇C呆

抽左百5張符成功黃左布姐

自從之前屎忽痕數完之後已經唔敢再數

年年水著都係想要既都抽唔到

251

LILY左可愛好多

非洲人想偷渡

唔數點之黎緊信用卡找數要找數幾多
我慣左佢截數出信前就入夠比佢

降神

老屎忽是咪大撚晒
圖透乜都唔加

下面放閃恥笑mode

第一部嘅話輩前會好好咁帶起副黑超

is

幾時出TAMAMO LILY

新手想問下
有關活動關要打百幾隻係咪要打曬

唔係,打到八十幾中間果隻會變一血

咩嚟？ 條片死咗

唔該手足

del左片
咩黎

妖尼姑+icon system3連射

學妹guda呢

退左信用卡錢未

我自己咪guda兼項羽轉世

仲有1300石

文西寶2 無石

2選1 玩邊個ac好

唔知OLD NEWS左未

唔換人6加成情況下只能連射騎術 其他都唔得
已經包左衫 個特點係第三rd好大力 白字傷害已經幾乎同武藏紅字一樣

竟然係godeater bgm 好熱血

有無得黑杯連發

5加成都ok啦

狂殺唔得 用笑顏個d就可以亂射

神不可能輸的

大家仲好唔好意思話我燈

想問下泳裝個日夜交替 其實係點先觸發到 跟劇情？

暫時係

你燈

無敗戰績無了

好撚眼訓...

你無盡力

一個月22pack .gun

是日戰績3勝1敗

咁有米 rich

今日燈力已用盡

bo1收藏用算了

唔該晒咁多位

我覺得係佢講完收錢犯咗戒

你頭先點，叫佢賠？

邊個又開

姐係黎緊冇得搵牙敗燈

是咪set左我唔中

咁快就出彩
可以STOP了

屌鳩佢叫佢嘔返晒d租同課金錢出黎又打比佢老母話佢做過咩
好地地有老豆老母唔撚同人住

呢個post好多米撚

你個組霸親戚有冇18歲。。

租

22 pack 我估我一年都冇
窮撚一名

ME2

就黎30

30歲都咁撚樣

30歲人仲做埋d on9野

3好似唔太收得
都唔知仲會唔會出落去

小心安全
你瞓緊佢做咩鳩都得

好波

布姐都係02靚

比你形容到條友好似弱智咁

同老豆老母關係唔好

搞錯已經無依無靠 正常佢應該要幫你含撚
條友真係弱智

黑衫個件真係頂唔順啦

對付呢D親戚最好都係直接同佢屋企人對質

一齊襯黑色

我都覺

不過呢啲人小心啲好 今次襯你訓左就del你角 下次嬲嬲地唔知會做咩

真呀 盡早呀走佢會安全d

呢篇睇過 前面都合理
到個𡃁仔俾人打死開始覺得假
真係現實比虛構更離奇

原來頭先150符歪左小刑
仲差2隻就

台灣不嬲多奇人奇案
雖然無聽過新加坡有咩勢力人士都搞得到真係佢問題
但心諗個細路有個咁既老母都唔出奇了

明明武藏都係競泳 但巴太正咁多嘅

競泳黎講我貞認第二都冇人認第一了

又係狂職雙劍藍卡全體寶

武藏要02先好睇

泳個隻真係好唔掂

打主線嗰陣，報酬畫面GD會性轉
官方回覆仲話係特登咁set

30都咁on9
寄人離下都咁撚癲線
長留必成患

仲要淨係第一場主線先會咁

第一場強制轉
我打嗰陣用衫技冇cut in所以望咗下icon
先發覺變咗性

我都係 嚇親我

伊莉雅

泳武藏01太普通，03件泳衣唔好睇，所以我長期都係美國國旗衫

但02個寶具我以為睇緊3星

拎衫個場變左 以為係bug

大家都打白字 點解太空凛可以亂射 妖尼姑唔得

出左輔助就會壓低強度
今次已經算好了

我覺得會無左3,3,3配置

有弓貞未驚過

上次cba都有呢個情況啦

牙敗都燈唔中 仲課唔課好

你cicon唔係大出血咩,仲追

美國國旗+靈三寶具畫面就正

追唔追睇自己個銀包啦

bo5 illya + 2粒金膠

睇黎佢set死咗我唔中 當第一次體驗下牙敗啲燈力
利申 死窮撚

btw 辛苦牙敗 盡力燈了 得我一個破燈

深夜講下經啦 唔好比呢隻game搞到你對物價個認知錯曬 其實課金係好撚貴

冇錯

兩單後會心諗買膠唔好
但係追嘅衝動係好昂貴

我已泥足深陷

所以我選擇儲石

所以做圖鑑黨算,唔追寶

我都係啊 已經無課年幾差唔多兩年了
上次全力allin係泳獅子王 今次就殺生院 兩次都幾好彩
儲一年都有大約1000石 中間仲有洗過3 4百石

我抽過少少都仲有3500幾石秘隨時出隨時抽

最多果次都係儲到1000石

點儲的登入派個啲都係儲到百幾最盡 然後爆死

無野想抽咪唔抽

最多都係試過儲2百幾-300石一開活動又all in曬

你要諗 1%即係300石先有一隻
至少都儲300 再經過300都爆死就會覺得600先穩陣
咁到真係有嘢想抽通常都會至少有一隻

做圖鑑黨都唔係一件易事嚟 黑起上嚟都要抽好多pack

無野啱抽 咪儲

所以我諗緊連圖鑑黨都唔做,淨係寶一鐘意既角算

量力而為啦 等緊JOJO超可動

唔好玩，垃圾驚黎

幾期待街機版會變到石破lovelove天驚拳

新手求加好友 長駐Cicon CBA
385,735,168

好悶

無波睇咩

fgo好悶 個活動出得個少少

抽泳裝四星真係地獄級難度

又抽咗幾多......

18x石12符下星期allin 牙巴,
有就有, 無就無

90粒 20符 0英 0 5星體

差唔多啦...... = =
衰起上嚟可以連活動裝都無.........

100抽，冇5星
4星反而有5隻

點忍到手
活動禮都唔抽？

眼淚向着冷風掃 揮灑滿我路途
但你知不知 今天狂哭 我繼續醉倒

仲有6日先有阿比 點頂

agger

2隻泳裝4星寶3都冇殺生丸

扑暈自己等星期一

齊set可以等pool2

都係抽術傻開心d

三pack先寶一仲要最後十抽先出，抽到個心離一離

又見證個fd 半夜7packbo0 DEL驚

三pack唔係基本黎架咩

7pack bo0

10pack bo0 c呆

First Time?

想抽宮本 官方係咪冇講過會復刻？

巖窟王又出場啦

6月先復刻完咋

狂定劍果隻?2隻都啱啱先復刻完

今次唔會再有佢幫手，傷到Down左

研究所出現了

狂啦 咁睇黎又可以慳返

要慳 用陳宮啦

In陳宮we trust

主線又變性

原來住宅黎

即係今次係gd子強制出現

果然係呢啲位用

女會變男

第二次
可以慢慢諗下咩條件下會變
一起身第一場打狼都無事，今次應該係入左霧嘅範圍就變左
嗰段對話有一下瑪修乜都無講淨係右邊moon閃左一下出黎，面上帶住疑惑嘅表情

齊哥你又死了
下個仲唔係蘭綾王！

西哥布姐插左死亡flag
輩前死完，到朝早就復活
睇黎唔係佢專利

VR巴應該回到NP

想課金抽福袋同殺生院

布姐又發作

男人pool禮裝是咪pool2會有

根據經驗,POOL2會有晒男女裝

家下係咪得返阿比未知乜職?

招stun會比3技擋返

頭先無試,
不過照字面睇好似擋唔到喎,
嗰捱夜狀態好似係計強化唔係計弱體,
定係捱夜同stun係分開計?

佢寶具有20%紅藍放 其他都係20% 3turn 佢仲多下30%藍放1turn爆發

捱夜好似係計強化
可能要stun咗再弱體解除先得

我諗巴未必連發到

我試左幾場係擋到
應該係捱夜本身強化,stun個下弱體

又幾撚吊鬼

暫時望佢np率應該加張黑杯就可以週回到

得瑪修隱約察覺到GD性轉左

台主又可以準備開新post

有無人掛秦良玉裝呀

我換落c呆到

996

997

998

999

1000